20201105 我愛中島健人

買買買

好靚仔

買！

靚仔等緊你入坑

上網搵唔到廣告嗰款嘅係咪新出㗎

頭先喺ヒルナンデス立眼見到有佐藤勝利

真係佢嚟

今日勁撚多節目上我hdd 爆清唔切

佐藤勝利佢天然呆好可愛

成隊sz引人入坑

成隊都咁可愛 所以我由hsj轉左會

Sz係好正每一個都好正

正到飛天!!!!!!!!!!

利B今日做咩咁多節目??

Sz呢排都多